香港新增1宗染中國冠狀病毒死亡案例

之前都已經危殆駁晒喉架喇

RIP

老野死

正常

死亡率大增

標題
見到好多po都照抄標題就算
新佢老母臭閪冠咩

RIP

rap

之前係話100%氧氣都唔得